有冇人想開個tg group 一齊討論學術？

我自己就跟開歷史同國際時事，對經濟同哲學都好有興趣。最希望聚到班人之餘又學到野。
有冇志同道合嘅巴打？

有
但唔好有on9入group

你跟開咩野？

x2
呢排對英國脫歐同歐盟既政治架構有興趣

連登開Po + 時事 + 經濟 ……

science/哲學

有興趣pm我
不過講明先，為溝女、收兵、搵食嘅唔好浪費大家時間